1. Установить приложение 
2. Развернуть приложение 
3. Разобраться со структурой проекта
4. Создать новую ветку 
5. Заполнить массив объектов QuestionDTO данными из прилагающегося texsts.xlsx
6. Создать pull request
